乜春同鄉會原來有捐錢比黑警

睇到標題應該大家都唔意外ga啦
點解突然之間我會咁講？ 睇埋就知點解
話說我屋企廢老阿婆係其中一個咩 蘇浙同鄉會其中一個成員
上個禮拜定佢好似去左個乜飯局定係聚會 屌你老母食飯食到一半話 要支持香港警察 所以大家都要黎捐款 贊助同慰勞佢地 跟住就攞個箱出黎叫d人捐錢 每個人最少都必須要捐100蚊 無得唔捐 跟住捐完仲要互相打飛機 話支持警察點點點 幾時去探訪 順便比d慰勞佢地
點解我會知？啱啱個廢老黎我屋企 同我分享左呢件事
最撚仆街係 呢d所謂既同鄉會全撚部都有捐錢比黑警 唔單止香港納稅人出糧 仲私自袋呢d同鄉會捐既錢 表面上係慰勞啊 問候等 實質收埋d錢係入面 捐比班黑警
屌你老母原來呢種行為係可以光明正大咁做 每次有d咩 支持黑警活動 全部有黑警參與其中 都會有金錢利益係入面 攞班廢老 親中派既錢黎享受 繼續屠殺香港人
屌你老母真係好撚嬲 我無得出席所謂同鄉會既飯局 攞唔到證據 但係有個廢老可以做人證 得既麻煩大家傳開去 嚇鳩班垃圾同鄉會又好 煲大件事又好 比多d人知道都好吖
香港人加油 聽日見

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

自推 希望多d人睇到

自推x2

自推x3

自推x4
快d有人睇

推

徵哨

o的同鄉會係咪有黑底?

推啊 黎睇下呢班仆街幾醜惡

一定有 係黑社會或者大陸有錢佬

一早統戰晒
每年會有統戰部幹部落黎比工作
年年收統戰部既錢

冚家鏟，政府部門收課金同受賄有咩分別？

乜春支持黑警活動全撚部有錢銀交易 只係無人爆出黎

呢個真
我老母識福建晉江同鄉會，成鳩日請D統戰部官員落黎食下飯

利申:老母話福建幫正仆街 福建幫死全家

仲有 呢d所謂同鄉會 最大果幾件 係董建華 范徐 林鄭呢幾條仆街 好容易搵 佢地全部係d榮譽乜乜乜 乜顧問 全部都係大陸暗批ga

係 乜乜局長成日出現 好多深藍明星都有去

如果死黑警一直收片，ICAC 乜撚都唔做都要清算

繼續推啊 呢班仆街極醜惡

其實我一直都好好奇,
點解依個世界有人JOIN埋晒依D咁既乜柒xxyy同鄉會?
你阿婆本身係大陸人定佢空虛lonely所以用依d渠道識人吹水?

無可能唔知有金錢利益輸送 只不過大陸落order唔比查 否則被自殺都唔出奇

佢本身係大陸人 同埋d friend拉埋佢去 所以就參加左 d老人家貪去呢d有免費飯食 免費嘢攞 咪會不停去囉 佢呢d垃圾會成撚日講支持黑警 揸正旗去送錢比黑警ga

上次聽老豆話統戰部串到話唔聽話咪自己搞個新既同鄉會

大陸闆仆街最多就係錢 一百幾十就可以叫d廢老去支持
你知啦 d廢老幾容易比人叫去參與免費活動 又食又拎 隨時整個新既完全無問題